牛四開始

大家揸實個春袋
因為會升得比較快

即入牛先

一入又跌

好撚迷呀我